行落去/分手？

我同我女朋友拍左3年幾
佢對我好似愈來愈唔上心
好少會主動關心下我
成日唔搵佢 佢都唔會搵我
搞野都無興趣
寧願係屋企 都唔想出街
每次出街食咩 去邊 都係我諗
去旅行買機票酒店又係我負責
出去食飯都係我請
應該點

帽事ge做🐎明既角色姐

騎牛搵馬 + sugar daddy

利申 食左佢隻豬

係呢一年 開始覺得冷淡

飛左你就唔捨得

應該唔會 佢wtsapp ig fb 都會比我睇

佢自己都有講 我對佢好好 唔捨得
佢話唔知係咪仲係咁鍾意我

冇feel 咪分手試下

分啦有咩意思咁樣

我都唔捨得

但我仲想繼續

對你唔上心
有無諗過自己吸引力唔夠人地黎
你有吸引既 咪對你有興趣囉

我1米8 master 畢業 25歲 30k 銀行7位數
自問五官正常 O4

應該flirt緊第個

唔關事

呢啲外在條件
放假留屋企 咪又係自己做自己野
搵得多錢 留住你 只係講緊安穩
但想有情趣 係要花啲心機
放假出去街下 一齊煮下野 做下運動咁都好
呢啲叫交流

如果你係悶蛋都係唔多吸引